媽媽鬧得我好啱 我決定退出連登

啱啱喺房諗咗好耐💭

覺得自己真係好不孝...

買專買小卡買到母親節冇錢請媽媽食飯💸

16歲人都未搵到以結婚為前提拍拖嘅男朋友😔

諗到呢度就用張被擒住自己喊咗......

媽媽 對唔住🙍‍♀️🙇‍♀️

雖然我愛喺連登上開關於K撲嘅高質PO❤️

但係我亦都要為我嘅前途着想...

（兩年後DSE）📑📕📔📚📖

所以...

우리 이제 안녕

😢💘✊🏼

聽日回歸啦

白頭佬 屌你老母

買小卡 冇仔溝你又係我哋造成嘅

give me your mom's contact and I'll talk sense to her

leave her alone u perv

Don’t leave me alone

am i nothing to you?

我強力挽留

昂 is your everything

😳

玩留💘✊🏼。

走好，不送

的確係..

lan la

안녕🖤

白頭佬唔好唔覆Post啊。

挽留

快D躝啦

Rebest樓豬講得出做得到

樓豬真係退咗

返嚟未